點解仲會有人認為班烈士係因為錢？

班人辛辛苦苦班為香港爭取自由，你居然話係為錢？咁我畀錢你去做番同一樣嘅嘢好唔好啊

希望呢D人可以早死早著

咩年紀咩背景既人會咁諗野？

20歲左右，我唔知佢係假膠定點但係呢個時候仲玩膠都係唔撚正常

問佢有冇人為錢坐四五碌

唔覆我

真喺收錢嗰班喺到和理非 冇收錢嗰班比人拉 成件事睇唔撚明

啲人講野真係完全唔撚識用個腦

佢地既邏輯：一大段說話，只要有一個字關於錢，咁成大段既主旨都係為錢

例：
a: 送中通過左，香港國際地位大跌，自由、人權大受打擊，聯繫匯率收皮，blahblahblah...

b: 咪又係為錢